黃子華<換飛>7月17號換9至11號

黃子華 7月17號880連位飛兩張

想換7月9至11號連位飛兩張

請tg

求買/求換

收/換7月9至11兩張380/480/680/880

我手上既係7月17兩張880

謝謝